====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Les réflexions ont commencé à la fois sur la base sous-marine , masse honnie des Nazairiens qui barrait l ' accès au port , et sur la Maison du peuple , lieu polyvalent construit dans les années 1970 qui bouchait aussi le parcours vers le port .
Entity Name (Type) :: Maison du peuple (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Nazairiens (LOC)
Maison du peuple (LOC)
Total entitiy counts: 2

